我盡力學習 成為男人

有了你我會 做事認真

記者會邊到有得睇